就黎到同ex一齊ge日子

復合左幾次 同最後到係衰自己貪玩
過多幾日就到2週年 個心仲係放唔低